今晚九點，綠揚新邨有黑社會斬人

各位手足萬事小心

push

雖然未知真假/可能靠嚇
但手足小心

手足走晒，街坊接力抵抗外敵！

推

屌

黑社會用telegram?

唔可以無視呢類信息
但又唔好驚

留到9點

萬事小心

黑社會支持警察，真係

去綠楊間野fact check

自行宵禁

綠楊好似有狗屋

Sd去比d telegram group，示威者應該會睇資訊group

閃撚晒啦，等到你地食完飯9點啦喎

斬街坊

行緊

雖然我明知係警黑合作

綠揚有黑警宿舍
L座的20層以下為紀律部隊宿舍
M座大部分單位為紀律部隊宿舍

2百刀手流浮山過緊黎
一個月應該差唔多到

屌
呢d料最流

記得去M座

Push

其實黑社會就係啲狗
睇吓有冇辦法叫佢哋自己斬自己人

有備無患

推 手足換衫

人哋斬街坊咋嘛
白卡佬不嬲亂斬人

綠楊成幢狗仔宿舍，會唔會斬錯狗仔狗女

M 係警宿

屌，小心

綠陽有兩座狗屋喎
唔通。。。。。

斬囉 斬完私樓樓價又跌

Up

遠離個處囉，手足唔好單獨行動

佢要斬你 撚有預備
製造恐慌

唔見有

防範未然 心理準備要有

天水圍馬車？

大家一齊report 抹黑手足

721 811 824

手足小心

721 811 啲人咪又係話流最後咪又係斬到仆街

醒少少啦呢一刻人地嚟真都唔會有事架啦仲同你放流料

荃灣之前試過， 所以唔可以輕心

唔洗唔通根本就係佢地，811咪係佢地做

天水圍馬車

又係馬車
坐唔夠？

走咪得
但住個頭手足要小心
真係要附近就搵幾個一齊

今日附近居民應該唔出街

搵人報警.錄音

AGGER TUI

無計 都要做 報警

Push.

屌 又斬

愈多人報警愈好.最緊要錄音

大大間狗屋我勸大家睇住食好啲

d人成日話fc 但有生命危險既野，唔洗fc都已經要有心理準備，冇事固然好，有事上黎都唔騰雞先

馬車唔係之前喺大陸比人拉咩？放返？

PUSH

請自行分析，點解我哋唔主動出擊？
沙咀道同二坡十分之近
如果熟荃灣嘅人就知道楊屋道街市嗰邊同埋現時示威者聚集嘅位置好輕鬆可以去到甚至包圍整個坊
並唔係主張暴力，只係做好防禦準備

荃灣被斬手腳青年證實左腿已全無知覺 可能成世郁唔到

捉到荃灣黑社會 唔好打 唔好打

其實經歷過咁次 都仲要屌人FC 唔提高警覺
一係狗 一係ON 9仔

L座唔關事 唔好搞

A2房

L座係消防同救護

邊間酒樓

超，又黎

推，小心

M座成幢狗賊宿舍黎

大家著藍衫去g持！

你同幫對家吹雞有乜分別

lm

up

小心

手足起碼幾個人一隊有gear
單拖就走啦

頭先入左去睇 而家起出面步緊
樓上果層係百日宴唔關事既
樓下有批廢老 婦孺都有 未確定
再睇下咩人入去咩人出黎先

兩層都比人包哂做宴會

不如試下用spam contact list既方法搵撚哂班人出黎

又砍路人？

推！
有條友影緊人大頭！

call 班著制服既黑社會黎幫拖

小心呀

有無街坊拿定雨遮去睇下

推 已比經理趕走

咁撚多簡體字

搞機場先可以令到垃圾政府跪低，成個香港得一個機場，搞到飛唔到就會國際有noise

又呃維穩費

荃灣斬多幾單，d樓會無人買

Stay alert

OK 落戰書
勇武9點就係到等佢地出黎
互劈囉 屌你老母

仲有人？

屌佢地老母

呢班死仆街

香港已經變到可以光明正大話去砍人打人⋯

大家小心

推啊

9PM 散哂LA

又唔早D 出黎, 淆底

推呀

兄弟要小心呀

去酒樓會一會佢地啦。

唔好打?唔好唔打?

小心d

唔係唔好打，係無記者先打。有記者尤得佢地惡。

Pish

呢班垃圾淨係識攞尾彩

記住帶住兩支大青島先好出街

無見到有邊個似既行入去

總之荃灣區既一係返屋企一係去第二區
唔好夜晚先番

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

推小心

Check成點

當地樓價又跌

流料

小心啊

留意住

報比黑警聽，話有黑社會想攪綠揚黑警宿舍，包保成班狗隻企晒綠揚ＯＮ ＤＵＴＹ。

斬邊個 d人走哂
化骨龍同老母互斬?

綠楊手足入黎傾下今晚點

ON L 79

真係斬既話，大家可以翻譯埋，集合埋之前個d做個懶人包，推上twitter

借位推，大家入黎討論下！！！

其實我地可唔可以自己開返個reddit咁既平台

又一警黑合作！

出黎斬D 街坊掛

更加有問題啦

On9

小心為上

警察宿舍樓價跌，對斬人個班無影響

你即係叫佢地換集合地點

狗仔狗女狗乸收到晒狗嘅call叫佢地咪出街啦
點會斬到自己友

其實美心個百日晏會唔會係假扮

一定唔好自己走，有伴最好，特別係黑衫年輕人

大家小心啊
已經一個都唔可以再少架啦

推左先 小心

推！小心

嘩
係二陂坊

咩事？

真假都好，推咗先

但其他人一樣有影響嫁 個班人會點諗呀拿

堅定流 堅就唔走住

今晚佢地出嚟就好，我要報返8月5日朋友個仇

係出黎先好呀契弟

麻煩請集合一啲荃灣區以外嘅過夜資訊

斬完的地即刻ＷTS微信亂放風
荃灣聽日戒嚴

唔驚. 但要知道訊息

推
推
推

綠揚有1座狗竇，大家小心

唔出奇 絕對要提防 推

推上去啦

唔知真定假不過安全起見都係唔好留喺嗰度

有無巴絲落去問下管理處點樣保障街坊安全
同埋call條垃圾老淫蟲過黎

9點見

推下

街坊去幫拖

街坊唔好落街啦

更加要落呀
好多街坊唔知咩事好易出事

pish

就算無人報警， d mon po 狗都都一樣知， 兒家反而有人俾人斬佢地無得賴。

又係荃灣

頭先義士入左二阪坊

又靠嚇屌

Call 消防

推 各位小心！

係咪放風，廢事被人圍狗屋？
中計撚想中計撚中計？

推！

f

小心呀手足！

推，多d和理飛去做下哨兵

萬事要小心
要平安返屋企

大家見此post網上報案先，等班人形犬無得話唔知，無人。

到時又整個元朗翻版就大獲！

全部同我一齊返屋企

網上報案好多個人資料都唔洗填，好快搞掂！

唔理真假，照推

楊字都打撚錯 食屎啦黑社會

樓下暫時冇事

利申 綠楊撚

有狗到左

去左問保安部點處理，佢叫我驚就唔好落街
其實由上次放防暴入邨，到居民大會完全無誠意無承擔，咁業主係咪可以組織起黎對間垃圾保安公司問左責先

希望會

如果今晚九點前班狗撤退，咁就證明佢同黑社會一早有共識，所以最理想嘅做法係九點後都唔好畀番狗有藉口離開荃灣，咁荃灣就安全

都唔係第一次

uP